{"text": ["Por qu\u00e9 se termin\u00f3 la bonanza econ\u00f3mica en Am\u00e9rica Latina"], "created_at": "Sat, 12 Sep 2015 07:00:00 GMT"}
